屌你老婆老母黑狗好撚正 比單車掉中

將軍澳有人喺上面掉架單車落嚟 屌中隻黑狗 大快人心